Siri其實係我地嘅奴隸

同港豬一撚樣

邊緣